{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G600049",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "시간더하기"
    },
    "text": "「時間を足す\\n\n済州西帰浦市表善面カシリ3149-33ポニー体験公園\\n\nベーカリー、09:00~18:00、毎週火曜日休み、40席、手作りの健康ベーカリーカフェ、天然酵母パン専門店「時間プラス」。 ポニー体験公園の片隅に位置する「時間プラス」はオーガニックパンを提供することで有名だ。 手作りの天然酵母、具材など真心のこもったパンと多様な飲み物は化学添加剤なしで作られる。 健康にも良く、味も良い様々なパンを味わうために、客足は絶えない。 体に良いながらも少し変わったパンを味わいたいなら'時間を足す'に訪れてみよう\"",
    "QA": [
        {
            "question": "時間プラスはどこにありますか？",
            "answer": "時間プラスは済州西帰浦市表善面カシリ3149-33ポニー体験公園にあります。"
        },
        {
            "question": "時間プラスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "時間プラスの営業時間は09:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "時間プラスは何曜日に休みですか？",
            "answer": "時間プラスは毎週火曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "時間プラスには何席ありますか？",
            "answer": "時間プラスには40席あります。"
        },
        {
            "question": "時間プラスは何の専門店ですか？",
            "answer": "時間プラスは天然酵母パン専門店です。"
        },
        {
            "question": "時間プラスはどのようなパンを提供していますか？",
            "answer": "時間プラスは手作りの健康ベーカリーカフェで、オーガニックパンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "時間プラスのパンはどのように作られていますか？",
            "answer": "時間プラスのパンは手作りで、天然酵母や化学添加剤を使わずに作られています。"
        },
        {
            "question": "時間プラスのパンは体に良いですか？",
            "answer": "はい、時間プラスのパンは健康に良く、味も良いです。"
        },
        {
            "question": "時間プラスには他にも何がありますか？",
            "answer": "時間プラスはポニー体験公園の片隅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "時間プラスに行くとどんな特別なパンを味わえますか？",
            "answer": "時間プラスでは健康に良いながらも少し変わったパンを味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 191,
        "QA": 343
    }
}